糖兄係咪已經係世界上消失左?

底褲亂鳩

屌

幫佢寫歌，伴奏，得到甚麼…

糖兄

糖妹都就快消失啦

糖兄係indie band界都做好多野 好有才華

WOW

係 自佢喺CD封面消失就已經898

起飛腳

$110俾人買左啦, 唔會再見到佢架啦

唱自動棄權個個咪係佢囉

笑死

又黎

有無留意開，無例子分享下

唔係去左拍戲 殺左條女咩

之後去打喪屍?

其實嗰個肥仔係邊個嚟，而家去咗邊

返返去督波嘛

媾左顏卓靈嘛

白只同糖兄同小肥點分

根本就係同一個人，拍戲果時叫白只，唱歌果時叫糖兄 （好似係）

妖 其實係咪三兄弟

我地係天地雙龍

屌 唱歌叫小肥 玩樂器叫糖兄呀

上面張圖真係經典

小白糖囉

改左名叫史萊姆 做youtuber

肥閪

咁麻煩就自動棄權啦

慘能到

能你老母臭閪

屌你，笑死我

天下肥仔一樣樣

小肥叫c君咩

否認紅咗飛起糖兄 糖妹：佢本身定位幕後

比返小小尊嚴自己啦柒頭

竟然無人post篇痴線潮文

幫佢寫歌...伴奏...得到什麼... 只是讓糖妹沖涼先,好讓自己起個籃度拎返起糖妹穿過的底褲包住碌鳩...
再劣幾下....
幸福的話，等晚一點，糖妹給有錢佬，監制（製）啪完的話，底褲或許還留下一點別人的精液...
充當潤滑劑....舒服一點...
肥仔對靚女的抵抗力是零呀....糖兄把人生最重要的時間都做糖妹的綠葉...

笑撚到我

痴撚線

劣鳩

呢個post痴撚線

原本都分到
俾個post講講下就分唔到

從頭到尾無人想起，為何天不造美
如何去煽動各位為我驚歎地

又要搵返篇糖兄成魔之路既故黎睇

唔係過檔左ToNick咩
有個人幾似佢

唔係去左拍youtube咩？

佢唔係改咗名做史萊姆咩？

🐢

甜故主角

邊個係糖兄，唔準諗，即刻答

右下角囉 玩樂器果個應該係

想呃我?
明明4個都係糖兄

佢呢排凍到冇胃口，又話要減肥 加油啦

左下啦
認真
糖兄瘦返應該幾靚仔
另外三個瘦返都係毒撚樣

底褲劣鳩only

無屌過

左上無化妝

兵一隻

佢眞係鍾意糖妹？

陳柏宇首時機

仲有rubberband果個糖兄點分？

認真答
糖兄做緊電影/舞台劇/廣告配樂

糖妹都唔見得好高曝光率

都算多廣告喎佢

最後變左糖兄無處不在

糖兄有老婆的

同埋佢地間唔中有開FB LIVE

糖妹都講過糖兄唔想上鏡

好圖重溫

有邊個女人呃完人會認?

有無睇過Senza A Capella?

我屌你老味
笑到我仆街

佔中就用花名快必,入立法局就用必

如果唱歌叫小肥 rap個陣咪c君？

－個人做全台亞視

屌你老尾笑到仆街

死臭閪

佢幕後做左好多野 糖妹就算9數啦

認真 仲有冇唱歌

唔識分

分咩
副眼鏡一樣咪即係同一個人囉

認真

佈景板

你咪戇尻尻啦